其實係幾時開始戴綠帽變左男女通用既term

我細個睇電影戴綠帽不嬲都係形容男人條女出軌

到底由幾時開始男又戴綠帽，女又戴綠帽架呢？

元朝
如果你條女本生做雞 你要戴綠帽

女權西: 點解只有男人可以戴綠帽?

而家啲人無咩文化，連啲女都話自己戴帽，on99

是旦啦，女人拎個trem嚟用你又唔會少咗忽肉

咁應該點樣形容好

沉船

環保
你條女比其他人用埋